［推］白衫警 帶頭擺工

「若果政府高官或警務處高層，
仍然想一意孤行，
打算用過往的方法處理日後的示威活動，
那就是我們用自己的方法救自己的時候，
集體按章工作甚至在可行情況下罷工，
相信公眾是會體諒的。」

Link

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

No action no talk

人哋講你就信 我話聽日世界末日㖭啦
發少啲夢 出多啲街 先至最有用

罷咗再講

你咪罷囉
721我就老撚都出
唔想受傷咪罷工囉

我夠可以寫信話自己係美國總統啦
罷左先講

又係垃圾標題+無source嘅內容+即時垃圾reply (721無元朗)+P牌+時間夜晚11點
中聯辦打手全面進場
大家唔該唔好再覆 負皮+block+上一頁
想俾同情嘅可以唔洗完全封鎖著，等下一次見到啲hihi reply係出於啲封鎖咗嘅account 到時你識做啦

一個不服從上司指令 已經足夠佢打包啦
出埋D文章係到博同情
講就兇狠做就碌撚

的確警犬形象已經係香港人既烙印，比臭雞仲臭

721金鐘見

大家打完飛機就做返本份啦

廢話少講
忠不忠，看行動

比佢地自己人睇

唔罷死全家呀 死黑驚

垃圾何妖，建制大遊行有種就行民陣同一路線 唔敢就收皮

風來 咪信 想升級武力

又想洗白

真係敢先算啦
又要驚返工比人杯
信你一成 豬乸上樹

我大致認同佢講既 不過action speaks louder than words夠薑就係警察grp到傳 然後付諸行動

push

你咪撚得把口呀 白衫狗

Blocked

好希望大家開post真係留意少少d字
有時真係好un眼

係「罷工」唔係「擺工」呀...
讀音都唔一樣..

罷撚左先講

又想幫狗洗白
屌埋你老母

action is louder than words

閱 721

搏同情唔是咁的

721見

傳返比佢地自己人睇

做先算啦
一日未做一日都同我收皮死全家

屌你老母警察唔撚按章做嘢你老母做1樓1個陣要按章咩唔通

睇吓今次昆到幾多人同情嘞

委任證都冇張
我老母都吹到啦

係感動既,

不過講到底都係黑狗死全家, 戰場無父子,

要返轉頭就快, 我地就企撚硬

又黎呢d文，一日幾篇，我想講，點都唔會原諒你地班狗！

唔撚信，唔好得個講字，係就做

推

721 罷工，唔好講咁多

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

罷啦

—————-「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又堊係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，因為佢地慣左日常無「無罪假定」依個concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要拉嘅「犯」，律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期very well paid情況下「服務市民」
但佢地慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，因為佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢，或者會有咩後果

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，個門欖極低
但係如果你落單，被拘捕，期間無論點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成身體實際傷害，你要玩投訴﹐最後入到罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中只有七警依d魔警咩？
但最後入罪，投訴成立嘅確實少得可憐

我真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

但今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察叔叔執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下妄顧後果

含撚啦唔該
鏡頭後面係咁扑濕示威者
又打9記者

收收皮先啦

拉左返去又玩9人

就算你地集體自殺都唔會挽回到警隊形象

一世含撚啦警犬

反了反了

林奠可以藉詞借老解

然後上便可以藉口香城政局不穩，調老解入城

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

講就兇狠做就碌撚

罷左再講啦

警賊除左識放風仲識啲咩

白衫嗰啲最怕死，又卸膊，又震長。

講就天下無敵
做就_________

唔好咁左膠啦屌你老母, 見撚到都想嘔

人地長糧, 同埋跟rank升, 在紀律部隊搞事一世無前途

見你地講埋啲on9 野真係笑出黎

平時都罷緊啦 屌你老母
俾人搶野 偷野 野又搵唔返 人又捉唔到
大事化小 小事化無

同舟人 誓相隨 無畏更無懼

無可能 佢地個個都等緊開槍殺你地

唔好呃自己，我深信佢地一定唔會擺工。

理由好簡單，8餅野一個月，
你要作反，無問題，
後面大把人等住升。

我就唔信佢地會同自己飯碗作對

佢擺工？呃你就有份

罷工都冇用
721 除頭盔

行動就最實際嘅
係罷就快

支持警察罷工!!!!!!!!!!

識唔識規舉

無fact check，我話柏林個老婆係我性奴都得架啦

如果CCTVB 721報有警察罷工 我就信

警察無個係無辜

最後點都要清算班警察！

仲有人信呢d野架咩？
共產黨，政府，黑警呢3樣野萬萬不能信

推。

//簡單而言，無論背後事情發生的原因及過程是什麼，在事件中曾經被警棍打過，胡椒噴劑或催淚彈噴過的參與者，心理或身理上的創傷已經造成了。在這些人的心中，此感覺可以說是已經永久烙印的。 而這種緊張關係的維持亦對日後香港社會發展一點好處也沒有，高層們可能還有幾年就退休甚至可以提早退休。但對年輕一代的警務人員來說，長此下去，未來二、三十年的警務生涯相信十分難行。希望藉此機會讓公眾知道，我們是不想淪為政治工具//

//「同袍們，請不要再執著什麼黃絲藍絲，從來警民不應該是對立的，這個分野由一開始已經是錯的，靜靜的想一想究竟什麼才是當初投考警隊的初心？」//

這兩段都說很很好，其實無論幾憎警察，社會上也不能沒有警察，亦唔可能一次過換晒幾萬警察或改變他們的政治取態。佢地要明白嘅係咁樣落去以後幾十年都會好難執法，同埋更重要嘅係無論佢係藍係黃都唔應該影響佢工作時都專業。

真係擺？

一係當日除頭盔 一係著制服企係示威者果邊
只有咁樣先有作用
你請兩日假大把警察想頂你個位打人

警犬立場及角度嚟講寫得算幾好

但係有人帶頭先算啦

官府在遠，拳頭在近（雖然官府⋯⋯）
你由得佢地做山寨王啦
攪唔過
利申：未住過，聽到都驚

P牌仔又想幫黑驚洗白

寫篇野洗白就以為可以俾番幾條人命、原諒你地暴打市民，濫權拘捕甚至落案起誹既義士？你太年輕了。

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

真係做出嚟再講啦

收皮啦狗

警察們, 請脫下制服同我地一齊行

呢啲文得啲終極左膠先鍾意睇

識對左膠夫婦，
話自己真係識一個好警察，
話佢雨革後就主動調去文職或者唔洗去前線嘅職位，
跟住咬住呢點去話「警察都有好人」
( 龜縮同諗住咬份糧繼續置身事外就叫好警察)

人哋講緊個整體，佢哋就揪一個半個出嚟講，
成日叫人唔好針對警察，
簡單嚟講就係想買晒兩邊唔想得罪人又想扮到好有立場嘅偽君子
之後知佢另一半原來做保險，
唔怪得講啲嘢咁撚嘔心

成鳩日回人勿忘初衷，
屌佢個嘴冇人忘過囉！班死黑警一樣都要清算！

你班警察想證明自己係好人就做返啲嘢，
打幾句嘢扮下慘邊撚個唔識！

屌你老母警犬含撚啦慘可憐

勤力既mon po狗，知唔知咩你社會性死亡啊，google下啦，黑狗慘撚過做雞

罷工就得，唔洗up咁多野

0/10

你老母接客😂？

元乜尻嘢朗 你訓醒未？

721港島見！

罷左先講

唔好FF太多

係有心就唔會成隻顛狗咁見邊個追邊個嚟咬

罷工想甩身，屌你老母無一個係無辜

721 on duty既時候又要比白衫當condom用😂👍🏾

咩叫擺工？

罷左再講

成立獨立調查會，再罷埋工
真係做咗咪考慮原諒你地囉

係就快啲罷

罷

唔好講罷工
721 佢地大佬叫上gear 佢地唔上唔攞盾同警棍，有事be water自己走位/罷工我都仲當佢係人

但gear up得 姐係自己揀做狗

擺罷不分

真係咁難分咩？

罷工都要清算班仆街 開完槍唔洗負責？

邊有人同佢癲 警察全部畜生黎 比錢就番工

推俾警睇

罷撚咗先講，搏同情呀屌你老母？

罷左再推
依家尤得個post沉

罷唔到工咪辭職囉

老爸同事的兒子是警察，於是他和那位撐兒子的同事最近天天在玩debate。

「屌你講到咁慘咁大壓力，佢唔辭職？」老豆說。

「唔駛搵食咩。」

「屌咁即係為左錢啦，咁駛乜扮晒野講咁多道理啫，老實啲講為左錢我就唔同你抝啦。」

「佢辭左職唔會搵得返三萬五架喇。」

「如果你轉工就以後搵唔返三萬五，就代表你既能力根本唔值三萬五。咁而家多左出黎果啲你以為送俾你架？係包埋你人都冇得做要做狗架喇 轉工囉，肯放棄根本唔應得既錢我咪尊重你囉，你要人尊重都要做返少少值得人尊重既野先得架」

老解入城，真攬炒

「相信內容已能充分表現出撰文者身份的真實性。」

我完全睇唔出邊一句做到呢樣野

洗白文似d

係就到時全部放假或放軟手做

根本就係無狗就好和平

次次機司， AY 等係前面同你地講慢d
跟住一退就即衝

係真擺先好

好假。。。
如果真係有良心

1. 點會打斷記者隻手
2. 點會拗斷人哋手腕
3. 點會對爭取民主嘅市民點會開得落槍！
4. 點會故意放打人嘅黑社會走
5. 點會鄉黑合作
6. 點會暗角打人
7. 點會喺48小時嘅時候打到人仆街
8. 點會闖入商場開無雙
9. 點會老屈示威者用胸部襲警
10. 點會挖眼
11. 點會用盾牌插人
12. 點會係中信想焗死啲市民

對民主哪怕有少少追求 少少嘗試理解示威者 都唔會做得到

612嗰日擺明打得好用力 對政權好盡心 一分一秒都無諗過收手 完全無留力

今時今日嘅所謂悔過 不過係知道示威者開始還拖 你哋開始驚咋

老豆搵仔開始起畜龍啦

黑警講既任何野都信唔過

信個個都on9

罷到先講
罷到既話我唔當住你面話你係狗都仲得

Push

其實咁樣已經係佢地嘅第一步﹐起碼係公開咁出聲﹐相信開始有唔少人效法

但唔好忘記佢地當中有唔少好勇鬥狠嘅人﹐所以我地要照樣升級保障自己先

寫得好！是巴打寫嘅？有冇原文/貼？

分化文 係罷就快

行動最實際

P牌第一時間開洗白post，block得

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

咪撚傻啦，班狗仔而家唔夠示威者黎，出口術想將武力升級呀。唔撚俾升級就唔撚同你出去打，誓要打撚死示威者咋

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

請帶埋 親友 對抗政權

強烈要求勞工處處長向前線警員發出暫時停工通知書。

第509章 《職業安全及健康條例》
10.處長可向僱主或佔用人送達暫時停工通知書
(1)處長如認為因以下事宜而有造成死亡或嚴重身體傷害的迫切危險 ——
(a)在工作地點所在的處所進行的活動；或
(b)在工作地點所在的處所或置於該處所的任何作業裝置或物質的狀況或使用，
則他可向就該處所負責的僱主或該處所的佔用人送達暫時停工通知書。

根據上文下理，我係咪可以理解為：
白衫警7月21日帶頭罷工去元朗集合？

to 乜撚野低級白衫
你講撚到自己咁溫性, 咁我屌你+屌你老母先
打幾隻字就以為係溫情力量?
呢邊係人黎, 唔係豬同狗黎
政府固然係契弟政府
你班仆街逼人出馬路, 無撚啦啦捉個靚仔去牆角打, 噴鳩記者, 打人打到咁爽以為可以推晒落政府到?
求撚其一個冇知識爛仔都做撚到警察既警察腐化到咩程度你唔講?
一撚日叫自己磨心, 做磨心做到可以攞正牌打鳩人我唔明你地有乜撚野壓力喎
按章工作罷工乜乜柒柒,
呢d時候, 你都未實行, 講乜鳩計劃?

唔撚明點解你會覺得「內容已能充分表現出撰文者身份的真實性」

零分重作

唔撚信
你班白衫狗係條防線面前 除gear 叫收隊 我就信

你老母畀狗屌
黑警死全家

只要你肯黎，我地都歡迎你地。人民需要你，合力反林鄭

好撚肉酸呀

終於認自己唔係按章工作

警察按章工作唔係基撚本咩

大佬你有槍有武器架DLLM

[長文]家有一老，如有一寶

Hide Blocked User - 下格床(翻生)

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

我是一名督察級警務人員，相信內容已能充分表現出撰文者身份的真實性。

我睇哂都睇唔到有幾有身份的真實性
我都寫得出